真係好撚憎夏天

先得果6月頭， 今日已經成30幾度。。
(住屯門表示最高35度)
夏天又熱又多蚊 搞到成個人好躁
就快頂唔順香港

焗撚到抖唔到氣
企係馬路邊車果d熱氣噴到窒息

留名睇濕熱理論

就一定唔關全球暖化事
係咪啊連登仔

屌，係香港先至會30幾度就熱到含撚
又多屏風樓，又石屎森林
［熱島效應］依樣野只會愈來愈嚴重

關，但係最大原因唔係咁

成身汗 好正